講個笑話PSG

次次都俾人咁反cup

樓主都係貼返Cherry bullet啦